國際特赦組織昨日向香港警隊放核彈

黑警沒有否認或指控/譴責組織捏造事實，只回應「嚴肅跟進」

下文連結:

//國際特赦組織批評警方在反修例示威活動中疑濫捕、暴打被捕人士，甚至在拘押期間施虐，廿一名受訪被捕人士中有十八人需入院，三人留醫逾五天，最長的逾一周，他們聲稱被捕時倒地後仍被虐打，扣查時被人以雷射筆射眼、拒解鎖手機更被威嚇電擊私處。

國際特赦組織本月進行卅八個訪問，當中廿一人在反修例相關示威中被捕，指警方拘捕過程使用不必要及過分武力，當中以防暴警及速龍小隊使用最嚴重暴力。幾乎每名受訪者都聲稱在被捕過程中遭警棍打或拳打。

#雷射筆照眼 威嚇電私處
有女示威者聲稱被警棍打至倒地，直到雙手被索起。有男示威者稱被捕時遭警棍從後打肩頸，倒地後有警員踢他的臉。入院逾一周的男子稱，被捕時面部及身體多處受傷，遭扣押警署七、八小時才獲送院。此外，一名男子聲稱被扣查時因拒回應提問被打，有警員疑強行睜開及用雷射筆照射其眼。另一男子因拒解鎖手機，稱有警員威嚇要電擊其私處，又聲稱目擊警員逼一名男孩用雷射筆照自己眼睛約廿秒。

至於其他指控，包括有女子聲稱被女警要求脫光搜身；警方以延遲送院為手段逼被捕人錄口供；阻延他們會見律師代表最長達十二小時。組織指警察暴力最常見於拘捕前及拘捕期間，部分疑似示威者頂嘴或不合作而遭受「懲罰」，強烈要求對警察行為作出公正及獨立調查。//

相關連結:

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

希望真係會有制裁同懲罰

就算坐監都有警務人員專用監倉
返工打人又係納稅人養
打完人坐監又係納稅人養

流放西伯利亞 自耕自足

.

佢記者會都唔係咁講

班狗無否認過，仲仆街到話其他人唔知前因後果

歌都有得唱啦

啊～死黑警～又唔做野～

有聲

平時查案個賊係米要講埋名先識查。

Tui

等睇國際特赦組織下一步建議同行動

大家有無咩諗法

我先
1. 建立事件監察名單 (例如謝黑警)
2. 終身剝奪黑警嘅移民權 (避免增加移民地嘅犯罪率)

Push

佢地就算只可以口交

係咪都可以向全球各國呼籲